屌狗新口號！

返去狗屋玩SM 啦！死基佬！

返秘密「基」地啦！屎蟲！

玩SM 你就叻，返去同你上司含撚啦！

有冇得諗？

關gay咩事
咁樣好似有啲歧視同性戀成份

有冇諗過有gay嘅同路人

黑警的五十道陰影死賤奴，含撚狗

好，咁改返死黑警